油塘油麗邨24歲男司機 400萬元林寶堅尼酒駕撞欄

【星島日報報道】一輛半年前曾與巴士相撞，車價逾400萬元的林寶堅尼超級跑車，清晨在尖沙嘴失事撞欄，損毀嚴重，24歲男司機涉嫌酒後駕駛被捕。

跑車清晨4時59分沿漆咸道南右轉入梳士巴利道時失控，在瑰麗酒店對開撞毀路旁一列約2米的鐵欄，期間懷疑撞倒一個路標及路磚。

跑車在意外中車頭嚴重撞毀，雙安全氣袋彈出；被撞飛的鐵欄同時撃毀附近建築物的牆壁。警方接報到場，在意外中並無受傷的司機，未能通過酒精呼氣測試，涉嫌酒後駕駛被捕。司機獲准保釋，需於7月上旬向警方報到。

根據自訂車牌資料，同一輛跑車於去年底，在九龍灣宏光道疑因扭軚閃避單車時失控，越過行車線與一輛回廠的雙層巴士迎頭相撞，跑車車頭損毀，意外中無人受傷。

肇事的林寶堅尼跑車於2014年首次登記，當年車價逾426萬港元，登記車主姓麥，報住油塘油麗邨。

靚車

住屋邨

油麗邨的項目名稱為「東區海底隧道建屋計劃」，項目編號KL77，於1997年規劃[2]，前稱油麗苑，原計劃由十九座1998年版新十字型大廈組成，作為居者有其屋計劃出售，當中第一期六座約1999年至2004年期間興建，並被列入「自選交樓標準」計劃。

肯定唔係爸爸既

求其揸架廢鐵啦⋯⋯橫掂都撞
公邨仔 渣跑車 400萬
點解我唔係咁

居屋係無敵

屌你老味唔好咁撚嘥料得唔得

後因港府房屋政策有變，房委會停售居屋而改作出租公共屋邨

一定係Batman黎

酒駕保險係唔賠, 有全保都無用, Total Loss

香港真係冇窮人... keep公屋住私樓渣跑車

再買過 錢又唔係無

可能月供啫

住公屋先買得起車啊今時今日

公屋嚟架 當年打算當居屋賣但8萬5後停售居屋改咗做公屋咁租出去

除非真係自己車 唔係嘅話賠撚死佢

酒駕抵撚死

應該係 Huracan 加咗套Novara Edizione 包圍？

醉駕抵撚死啦

「月供啫」，你唔月供一部？

撞過巴士仲渣？

架車14年登記，d人係咪以為供車好似供樓咁可以分30年還

仲要「車價400萬」，好似未計稅

計左

好出奇？

721831

公屋嚟架....

講明係邨
點會係狗屋地帶

一定係撈偏

倫敦金

有啲表面係公屋居屋，但事實上有幾座劃咗做狗宿

抵撚死

狗屋係同居屋正樣用苑，唔係用邨

4m total loss = 綠置居full paid
24歲公屋 點買到跑車
1.車房仔偷車
2.倫敦金借車
3.大賭李加乘

係公屋撚

點解冇死到

自膠睇錯油麗苑

肯撚定又係做外仔艇果啲後生仔

18歲生日禮物？

屌 我係到做緊乜

邨應該無？
居屋就應該有

油麗邨海景

就快就無啦

冇海景，交通位置都OK

呢架野而家周街都係好似唔洗錢咁 去親中環尖沙嘴實有一兩部

而家二手價二百幾萬

兒子

其實咁近東隧會唔會嘈
海景我覺得好似油塘邨最近地鐵站果兩棟屈機啲

倫敦金仔？

垃圾地方
食麈，空氣污染，交通污染，嘈雜

希望佢係問朋友借

外國有呢d住council house揸林寶一定大新聞黎，但香港人就冇反應個政府又繼續側側膊扮冇野

買返mk車撞下咪算囉
林寶都撞

佢開50km only

醉駕，呃公屋
點睇都抵死

油美苑先係警察宿舍

好似斃少咁嘅MK仔
一架車幾十人拎去影相扮才俊

嗰個係油美苑
另外啟晴邨同德朗邨都有幾棟劃咗比退休狗

識人新移民中國有樓收租成1x萬一個月，係香港有公屋住

屌

點解我無靚車

rich柒？

半年前先撞過巴士

屌 笑死

撞撚死佢啦仆街一睇就知又係劉鳴偉嗰啲咁嘅廢柴嚟

點解住到公屋我記得資產唔喺過1，2百萬就要還番間公屋架咩

聽講長沙灣海麗邨有唔少公務員或者退休黑警入去住
有冇人知詳情？

dcfever放咪得，99%新，冇使用痕跡

真
有D係高官/有錢佬2奶
唔好睇小呢D人 隨時有幾千萬資產
只係一山不能藏2虎 一定分開佢地

個名好柒

呢個真
每個月都唔知有無3千蚊租
過咗入息最多兩倍租

同一大細平過出面幾千蚊到差唔多成皮
每個月儲唔少錢

定係新車買咗日行到50公里就撞

公屋仔渣林寶 逆天而行

公屋無窮人

住屋邨揸林寶，隔離住個失業漢攞緊綜援，同層重有個白卡癲佬

9up完未

以後考牌係咪要考埋戇鳩程度 唔識渣就咪扮啦。拎條車匙出去溝女咪算囉。

果頭唔係狗宿咩？！

堅尼系數唔係點解世一

公屋租金同巿值租金蚊脾同牛脾

大把仆街明明勁有錢霸撚住間公屋

98%啦撞到咁

唔鐘意隻色
撞左佢叫爸爸買過

撞兩次？
值426萬超跑「狂牛」疑避單車 越線迎撼雙層巴士

又冇比人停牌點解唔揸得

係啦

呢啲真係要查一查佢

點解自炒撞欄嘅成日都係跑車嚟？

上次就話避單車，今次可能避狗。

登記車主喎

有超跑 撞過整返好再撞 公屋仔
Why not me

大把屋企做生意都呃公屋住啦

無錯
個個都買得起 係我買唔起

9成撈偏

我連架模型都買唔起

睇佢fb就知咩料啦。
仲有好似之前有單旺角爛地場俾人偷錶都係佢。

報房署等佢冇屋住

垃圾車冇新聞價值

可能大佬借0靚地址抽公屋停車場
唔係年中咁多林寶法拉泊係公屋區

請問咩叫外仔艇？ 外圍？

而家好多廿零歲既係朋友介紹下做艇仔

上返行人路

畫面好靚

果度有得租置計畫架

咁鋼水咁差?
淘寶?

買呢啲牌子月供好肉酸喎

一睇就知做敦倫金

好似p圖咁

架車飛咗條公屋仔

倫敦金騙局，大莊會＂借＂名錶名車比艇仔去做道具，架車叫條粉腸做車主借盡＂自己＂財仔分期，有乜事條粉腸上身，到時運毒賣腎替死鬼都要做

撞到咁玻璃都唔爆
揸架廢鐵可能死咗

林寶廢尼

香港唔濫炒 = 放生寄生蟲繼續吸血

因為半年前撞過巴士
整完再撞

老千？

公屋
同一部炒兩次